當年嘅新世界大酒店同麗晶酒店，邊間好住啲？？

洲際就嚟改返原名做麗晶，
但新世界就拆埋

麗晶大賓館is the best

一睇你個樣就知你個心好似pet屎咁
根本就唔配住係新世界到

唔住新世界咪住麗晶囉